醫護無限期罷工支持區

社區大爆發都要繼續罷
你打囇開口牌話社區爆發就會返工
代表呢次工業行動已經失敗
政府扑暈自己，捱到呢一日就贏了

要贏就要無限期罷工

push

十卜

隨便罷 全力支持